完全唔明點解越嚟越少人玩ocamp

以前就話啲camp好撚淫 成日玩淫game
但哩幾年因為驚出事我諗好多ocamp都已經變到好正氣
尤其中大出身 啲人直程形容中大ocamp係福音營
爸媽係真心想帶fm玩書院 不停約聚
真心喎 玩ocamp係未必firm到但起碼識到本身喺嗰度玩嘅人
想玩可以繼續玩 唔想玩咪搵過第二班囉
不過今年都發現好撚多year 1 quit 莊 好無責任感
但fd哩講 ocamp真係幫我識到好多可以講心事嘅fd

你咪講左個原因囉

你自己講咗原因

Sorly 我快10秒

Ocamp識到啲fd都係人夾人姐

小學生咩

太正氣，不了

你意思係正氣就無人玩?

唔使找

依加呢個年代去玩ocamp仲同你嘻嘻哈哈識真心朋友咩

你搞正氣game

老鬼都唔番黎啦ching

其實哩幾年cu都無淫game....起碼我個書院無乜囉...
玩聯大嗰啲camp簡直大開眼界

我都係cu既，撐樓主觀點
但連登班毒撚係唔會明

咩書院

UST 就嚟ocamp 都唔洗搞

你講先

成班毒撚?
中大今年爸媽都少咗好多咁

來淫賤派對

D soc 逐個收皮

hall分制度改咗，唔好話ocamp，好多斷埋莊

你都UST?

Ocamp負面新聞多 soc果d真係

好明顯係

有冇上莊

想起我底?